醫療保險用邊間好?

從來未買過
其實咁多種點分?
點解有d 係供幾多就俾返幾多你?

有分危疾同醫療

危疾儲蓄險運作係每月或者每年供款
回本期後有需要就可以攞返足供過既錢
而供款期間就有個保障

簡單啲講：有事賠錢 無事儲錢

當然 你可以唔攞返筆錢 繼續要個保障

可以買一份危疾儲蓄加住院附加保障

黃底 英國保誠巴 有意傾下

通常咁樣嘅醫保係咩價位
利申 完全冇概念 公司嗰份係藍十字感覺廢到仆街

容易claim到就係最好

醫保係你入院/做手術就有得claim
危疾係你中左某幾十種好嚴重既病先會比筆錢你
識買一定買醫保先 有錢多先考慮危疾 最好搵broker agent剩係會sell一間公司既plan broker多好多間選擇

最近都煩惱緊
有冇邊啲可以定期有body check

危疾一樣有實報實銷

你可以買醫療+住院啊。如果想慳啲，就搞掂咗醫療先再搞其他啦。我自己見bupa 個賠償都幾多先買嘅，同埋每月保費都唔貴。巴打可以留意返